 12:00, 25 февраля 2019
Ехавший потротуару российский водитель выстрелил впешехода
В Петербурге полиция разыскивает водителя автомобиля Renault Duster, который выстрелил в пешехода, сделавшего ему замечание за езду по тротуару. Об этом РИА Новости сообщили в ГУ МВД по Петербургу и Ленинградской области в понедельник, 25 февраля.Инцидент произошел в воскресенье, 24 февраля, в Калининском районе. 32-летний мужчина переходил дорогу по пешеходному переходу на Тимуровской улице и увидел, что по тротуару едет автомобиль.Пешеход сделал замечание водителю, а тот вышел из салона машины и выстрелил ему в лицо из газового пистолета.Стрелявший скрылся с места преступления.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru

